要保住廣東話，首先係咪要復興mk仔？

講緊以前黑衫黑褲個堆

O曬咀
死kai子
著撚左
跳曬制

其實我到依加都唔知跳制點解

個腦短路hang機流口水失哂控

索左k ?

瘋狗症啲朋友
利申：9up

蝴蝶第十萬個心願

留在後花園

係應該搞返好d文化嘢先，音樂、電影、小說等

電影小說音樂都係取材於社會
冇mk仔就冇古惑仔套戲

香港文化唔係得mk，香港電影唔係得古惑仔 張國榮 beyond 紅到韓國日本，唔通又關mk仔事咩

廣東話潮語一定要由mk仔黎守護 好似寒戰夠俾香港電影，但係啲對白成浸大陸味

點少得Gucci包

咁寒戰係合拍片黎，都唔比香港人睇。而潮語我就覺得係次文化，廣東話入面一條分支
Sorry for 1999

誰的家

你唔係冇自信

55